805罷唔到工，請你請假黎參加集會！！

係呀，你唔到先係最懷情況呀。
來者不拒！請你！黎！

多你一個人多一分力量。

唔駛理人點諗，你人到左就得嫁啦。求下你。

依加三毛吹嘅風係「要請假不如唔好罷」真係好惡毒。

我會推po推到推唔到為止，另外802都要見到各位呀。

推

多謝三毛幫我推po

又係你 得啦 無你同你同事唔會罷工啦
知道架啦 收收聲啦

又有有用post

見你改邪歸正，唯有幫你推一下

韋帕尋日有無阻到你番工，個風有無扭曲左運動個意義？

快啲去海南島屌風啦

點解你唔出po嘅，我都係對事不對人嫁

我最近去左學䘕台研究颱風路徑，過黎啦喂

⋯咁有冇研究到d咩，大陸支爆未

下個禮拜又打風，天都想三罷

我不嬲都話個天係撐我地